====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: En effet , il est admis que l ’ agglomération industrielle bordant la Seine , s ’ étendant sur les territoires de Boulogne-Billancourt et d ’ Issy-les-Moulineaux et sur une partie des XVème et XVIème arrondissements de Paris comprend un effectif total d ’ environ 130 .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

